Titre : [[Lordon ne pense pas que le marxisme-léninisme était communiste]]
Type : Proposition
Tags : #Proposition
Ascendants : [[Commu]]
Date : 2023-12-07
***
Pour lui, seul la Catalogne, le Rojava et le Chiapas sont de vrais exemples de communisme

## Relations
[[Il y a plusieurs interprétations sur le réel système politique en Europe de l'Est durant la Guerre Froide]]
Il doit être dans le groupe qui pense au Capitalisme d'État
## Sources
https://www.youtube.com/watch?v=6j7H4_aWLvs